跪求 《毛語錄》正體中文版

全線中華書局都冇貨啊

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。這是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。反革命打不破我們，我們卻要打破反革命。在革命政府的周圍團結起千百萬群眾來，發展我們的革命戰爭，我們就能消滅一切反革命，我們就能奪取全中國。

痴線呢單野應該上頭版
刁大大見香港人個個都睇毛語錄一定好安慰

不過佢以乎唔知佢而家同當年國民黨一樣